有無可能router 壞左

hgc 連佢比既router 既wan
hgc router 既lan 連我買asus router lan
我pc 連asus router 既lan

琴晚突然上唔到網一陣

上得返後用192.168.1.1 去唔到router setting page
之前一直無事（因為hgc 個router wifi 用唔到，先自己買個asus router 用佢個wifi 比全屋用）

而家咁既setting 係上到網的，ip 係113.xxx.xxx.xxx

係咪我唔識博線定asus router 突然有問題？

引用：
hgc router 既lan 連我買asus router lan

應該 hgc router lan to ASUS wan

同埋 hgc 個 router Ip 同 ASUS Ip 唔可以撞

好似係

試過hgc router lan to asus wan, 上唔到網

點令佢ip 唔撞？

hgc 呢排成日死, 日日俾人屌